621美食節場內佈置

咁大個展覽場入面係唔係應該佈置得好少少？
本住你老母塞爆嘅原則應該每個空位都痴曬5大訴求
咁等各個到場嘅朋友都知場內活動目的係咩！

我建議中英都要痴，每人準備10-100張同雙面膠帶過去，有冇文宣組可以support?